（雙刀火雞）兩刀手伏擊 24歲女中7刀命危

將軍澳尚德邨公園涼亭，凌晨3時許，一名手有紋身圖案的24歲姓吳少女，與朋友聊天期間，遭兩名持利刀男子撲出追斬。女事主走避不及，頭及手腳多處中刀，大量流血。逞兇者傷人後逃去無蹤，傷者友人報警求救。

救護員趕至為傷者包紮，據稱她身中7刀，神志迷糊急送伊利沙伯醫院搶救，目前情況危殆。警員封鎖現場展開調查，現場公園涼亭留下大灘血迹及一柄染有鮮血的利刀、波鞋及眼鏡等物品，傷者事發時與4名男女在涼亭內聊天，刀手目標明顯指向女事主，其數名友人事後協助警員調查。

約半小時後在九龍城承啓道路邊，發現一輛掛上假牌的私家車被縱火焚毀，懷疑是逞兇者駕乘的車輛，事後遭毀屍滅迹。縱火燒車現場目擊事件的修路工人表示，當時發現泊在遠處路邊一輛私家車起火燃燒，兩名可疑男子則施然徒步離開現場。